有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（11）

歡迎各位鍾意張敬軒嘅巴絲打一齊入嚟傾下計

最新歌曲 櫻花樹下十年最終樂章 百年樹木

提提大家 Hinsideout 藍光碟 2BD + 3CD已經面世

為咗令大家更加認識軒叔 我執咗呢個list 出嚟 希望多啲人識佢嘅歌

熱門主打（唔識張敬軒都聽過呢啲歌）
櫻花樹下 笑忘書 酷愛 餘震 青春常駐

軒氏慘情歌
廣東話：春秋 我的天 老了十歲 追風箏的孩子 風起了 塵埃落定 不吐不快 襯 靈魂相認 遙吻 百年樹木 攝氏零度 P.S. I love you
普通話：斷點 只是太愛你 無能為力 過雲雨 Hurt So Bad Dear U 春天

軒氏sweet 情歌
騷靈情歌 找對的人 One Day 無名指的光環 他的故事 雪花抄

人生哲學
My way 不同班同學 羅賓 缺 天才兒童1985 潛水 酩酊天使 茶想曲 放榜 相對論

軒氏R&B
孤單公園 Yes&No Deadline Stop the time 兩座位跑車

舊居Felix Villas
過客別墅 緋荔榭·少年

時事現況
披星戴月 井 怎麼可 Blessing

迷幻邪惡風
迷失表參道 詩郵寄 最卑微的願望 壯舉 Do What you Want 曝光

滄海遺珠（好聽但唔多人識）
惜愛 溫馨提示 病況 感情用事 男孩最痛 悲劇人物 隱形人 狐 願望樹上 溺愛 故園花茶 單打獨鬥 失戀有獎 未來的回憶 隔夜茶 悔過詩 夜宴 叮噹可否不要老 蟬 我和秋天有個約會 定局 明瞭 Deja Vu 鬧鬼愛情 第二次愛你 不能不見 昨夜早晨 家園

合唱歌
Ivana：高八度 手望 友誼的小船
Keeva 麥家瑜：石徑
容祖兒：Make a beat 天窗 （2014 Hins Live in Passion)
關淑怡：偷情 (2014 Hins Live in Passion)
譚玉瑛：青春常駐 (2014 Hins Live in Passion)
周柏豪：櫻花樹下 （2013 周柏豪 Imperfect Live Collection)
陳柏宇：騷靈情歌 (2017 陳柏宇 Speechless Concert)
何韻詩：勞斯萊斯 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
黃耀明：迷失表參道 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
Tobey：預言書 （2018 Hinsideout）
Boyz：死性不改 La La 世界 (2018 Hinsideout) 預言書 （2018 Boyz The Unboxing Live）
陳慧琳：風花雪 (2018 Hinsideout)
楊千嬅：可惜我是水瓶座 (2018 Hinsideout)
孫耀威：義不容情 愛的故事上集 (2010 軒動心弦演唱會)
陳奕迅：你把我灌醉/ 追/ 淘汰/ 一生中最愛/ 等了又等 （2009 Uni Power 大合唱會）

高質翻唱
舊歌翻唱：留低鎖匙 婚紗背後 細水長流 脈搏奔流 你救哪一個 等了又等 至少還有你 明星 後來 心動 女皇 深藍 靜夜的單簧管 無需要太多 遇見 蔓珠莎華 大熱 等 天使的禮物 一天 偏偏喜歡你 被遺忘的時光 一簾幽夢
Ivana 翻唱：下次愛你 好時辰 天堂有路 月亮說
翻唱碟 Pink Dahlia/ Dahlia II: 完全因你 夜機 絕 黃色大門 囍帖街
降兩度翻唱：我本人 三角誌 聽說愛情回來過 吳哥窟 女神 兩個人的幸運 誰來愛我
Medley: 垃圾／絕／失樂園／大開眼戒(2014 Hins Live In Passion）
Medley: 完全因你/ 少女的祈禱/ 夜機(2014 Hins Live In Passion)
Medley: 玉蝴蝶/ 獨活/ 心淡/ 下一站天后 (tvb)
Medley: 破曉/ 野花/ 你是我的男人 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 沒有你還是愛你/ 依然 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 爭氣/ 落地開花/ 愛是最大權利/ 灰姑娘/ 三角誌 (2016 降兩度 Gonlando Live)
Medley: 紅／想你 (2012 浮想聯翩張國榮演唱會)

隨po 附送舊照 提醒大家軒叔嘅初心

歡迎大家見識下軒叔fans 嘅深藏不露

正評留名hello

11!

次次最後幾個留言都特別快

又偷1001

你哋次次都唔記得留返1001畀人貼link下次記得啦
仲有pepper lunch都唔係好辣啫唔使咁誇張
另外感情事方面，單身都可以更自信的做人
新post Lm

有心搶post

because公海post

麻煩風箏bb了

追孩子的風箏

算啦你地知要入返嚟就得啦

屌 又柒
我有望住但回之前未1000

唔緊要啦你識返嚟咪得囉

次次你都勁快

掛住你嘛

對人既好感好難過一星期
最多個個都唔過一個月

睇返先知原來上個po 1001 仲要係講kenny

咁恐怖 食人風箏

無心

有你就識路

即係點？
你講到我好似要生仔咁
追b

我好早呀今次

你唔係拍過拖咩但

講你鍾意小朋友 追住啲細路

啱啱先見到你話A0
唔好灰呀 呢度有人陪你

留名

係咪呀 咁記住要返嚟啦

已經預左獨身一世

Auntie 你個仔呢 我掛住你個仔呀

鍾意呀
你又知我會追住啲細路 俾佢地玩返我轉頭

譚仔絲

喂做咩爆我舊名
唔緊要啦一樣啫
空虛寂寞凍就返嚟圍爐啦

放學就有新post 留名

都係成日凝住係三哥

留名

太快了

咁短 係咪好細個嘅puppy love

係呀 跟住你

你話你鍾意呀嘛 好溫馨

想唱歌

起個底都見到哂啦 有咩所謂

天氣轉涼（雖然今日好熱）
個爐要圍近啲

考完試真係要瘋狂唱歌減壓

快啲

缺呢首歌有講時事既味道

終於得閒返黎留返個靚名
咁快po11

唱

冬天人都頹d
幾時回暖

我兩間都鍾意食

溫完書就準你去唱啦

今天你為求獲勝
鋪天蓋地營造了偽和平
虛幻無形

遵命

所以我淨係當咗佢係首叫人唔好放棄
要keep 住初心嘅歌就算啦

想你唱歌

難敵這紛紛擾擾花花世界

塵巴想聽咩歌？

好肚餓 都唔知自己做緊乜

想去

A0都好過遇到啲賤人衰人

我都覺

你都應該返咗香港啦個陣

唔明 你不如講吓係邊段我聽吓

一齊去

係好頹 啲野好難 唔想用腦

張敬軒真係好正

冇架喎 係個幾粒字

連登組團

梗係
你個名都好正 鍾意找對的人？

好似好怪咁

Agger 睇佢尾場好開心

喺香港會呀我 返到嚟自己行吓先

Keep住每日loop佢個playlist🤤

喂你個名咩事
講明先呀唔係分身嚟

你仲爭我兩首喎
考完試找數啦

我記得啊 兩首個純音樂我都開咗喺度得閒就loop

一世人其實好短㗎咋，俾啲賤人衰人浪費幾年，唔值

係咪病病地

咁啱姐

係呀係呀
你明我講咩

佢好屎 上次行個勁易都就死咁

都係未開聲掛 幾日冇講過野咁

應該冇喎 可能冇為意

唔知食咩

係啊 求示範

post 10 #942 毒自去偷獾巴 春秋

你又知嘅

喂唔該
頭先推到我都未追曬
sorry 大佬

可能習慣咗

快啦

試吓改

同行平路差唔多

巴打教唱歌

因為個次第一次同佢行 唔知咩程度 好彩揀咗最易嘅試先

報名

我又要

冇能力

我都想學

comment下啦

仲有咩歌可以唱下

好呀 今晚唱下

你點 一齊唱

呢首我有唱

不如去食鹽酥雞

咁我跟MIC

你做乜咁鍾意鹽酥雞 我呢度冇 諗緊食燒雞

咩跟MIC

悔過詩 他的故事

餵我

雖然正但食少啲好

我又唱

好 不過你要唱先

因為之前呢度有人貼咗相我覺得幾正

我跟你唱

想食

咦~頭先冇出到, 以為冇左又出多次

點跟我唱 我唔啱音

知你好心急想唱 快啲

返工呀巴打

冇問題

我都覺得係好熱氣

我都返緊

聽我個啲又唔見你打咁大段 嬲

仲有一個鐘

又食到個肚仔肥嘟嘟
突別係炸過嘅嘢

你係咪要喺呢一個鐘緊閉雙眼摒住呼吸

瘋狂傾計

等你收工

仲有成晚

流巴返咩類型餐廳？

正

巴打收幾點?

boss

咁流巴好唔得閒喎 仲有時間追po

ok冇嘢講

老闆姓張

養唔養狗

咁都好正 唔驚俾人知做緊咩

仲有半個鐘左右

認真而家book要幾耐先有位

利申金鐘樣

你都真係覆得幾快

但佢仲有個同事

晚餐之前好似要幾個月

唔係應該晚餐仲多人咩 btw你無視我同流巴

食餐飯都要等幾個月

點睇都係晚餐多人去食個氣氛

咩呀咩無視你呀 幾時有
成日都覆你地

我地叫你評我地

Ok

同你合 用唱歌app

下次下次 下次大概可以

我都趕我自己出去 勿念

喂 唔得呀
你想要評邊首呀 明明啱啱先講完你咬字

用開天籟k歌

哭緊了

哭 都唔得

我想哭 你可不可以暫時別要睡

自己喺背景播 有預感絲打唱得好好聽

講起張敬軒同ivana 合唱
我想講 tmtt 又係個好正嘅演唱會
佢地個種默契令到啲歌全部都夾得勁好
我好鍾意佢地唱擁抱一個人
同埋哥歌個part 好鬼感動
呢個又係好後悔冇去睇嘅concert

咁點解你自己唔用

我每首都要你評

唔好哭啦 你哭我又哭架啦

我都覺得你應該唱得好好聽

試吓

你恰鳩我喎而家係

Link呢？

好鍾意佢兩個 一齊成個大朋友咁
一齊唱歌都好鬼正 根本應該作多啲合唱歌

登記咗做一號歌迷先

我想睡 你可不可以暫時別要哭

喵bb唱歌我聽

別再哭了 別再難過了 還有我在呢

陣間打機機唱兩嘴你聽

拿來長島冰茶換我半晚安睡

你唱歌我就不哭了

瞓咗陣推得咁快

今日唔打啦 聽日考試

唔係返工咩你

你係廚房瞓覺？

你加油 我啱啱都捱過咗考試

入嚟聽你兩嘴就走

mark抵我12月頭有得聽
到時幫我評下價

咁快考完？

咁我哭住等

企係個廚房瞓

梗係出面瞓

冇人

係呀好早考 1月又考過

係喎我個friend話你唱得好好聽

唉 潛先

落場就完了

聽咗咩

快啲去溫書

挽留呀

我畀咗兩首佢聽

佢係唱得好好聽

笑死

原來我根本不是你的唯一

好聽嘅歌聲要廣傳

邊個講㗎

Agree

其實有啲位我唱到好似痴脷筋咁

我哋又靈魂相認了

我哋三個靈魂相認了

佢係同一個人覆咗兩次

你個名

做咩改名呀

我唔想幫個list全部改名呀

轉換心情

唔使啦 到時我得就會出現架啦

好啦好啦 係咪頹呀
溫到頹就返嚟圍爐啦知冇

改咗名呀佢

冰箱裡沒人在雪中送炭

個名用咗好耐了 改吓

呼吸缺氧

感覺好似陌生了一點

人天生根本都不可以愛死身邊的一個

無奈你最夠刺激我

我新仔 唔認得

凡事也治倒我

我要重新適應新環境了

你都唔理我

幾多黑心的教唆

Baby I love you so much

明明我成日理你

咁當我新人啦

我亦捱不過

來煽風來點火

就擊倒我麼

咁樣好唔好啲

我都覺得親切啲

改左名
不過想做佢頸巾既心不會變

即刻高lv 咗
勁有意境你個名

軒

你幾時會改名做流軒

講笑唔改名親切感大啲

行不改名 坐不改性

演唱會po後期

講到你好似冇份咁
你又做咩咁強調自己A0

喂呀 我無咁癲啦

見講緊改名咪細改下

諗起有人話E句可以坐個陣改名行個陣改姓

唔可以咁

無扮啦 我都想扮啊

好似唔係幾搭到咀

我知呀

無 無辜呀

我愛張敬軒 我愛皇上
我吻過你的臉 你雙手藏在我的雙肩

又閃

+1

一日一post不是夢

聽日有百年樹木mv不是夢

唱吧

好好聽呀 我冇野補充啦法官閣下

一開始以為係邊個 好好聽

有信心就ok啦

Bb

？

好想快啲有 真係好鍾意呢首

繼續唱我聽

出左mv再過一排就neway有得唱
無咁悶都好

毒撚最忌有自信

我就係等緊佢出mv 搵friend 去唱

好期待mv入面嘅軒

想睇佢條頸？

你認錯人啦
唔該你

係長腳呀

醒少少

塵巴今日要醒少少

你唱咗 我找數

我諗住轉唱茶想曲

好聽

你好聽啲

返去聽

我無估到你會話有辨識度 我一路都覺得無咩辨識度 以前玩開choir

係我架...

係咪佢負皮你

好

學我

見最近幾多人提 唱吓 祝大家早日搵到

11留名

唔錯

用緊咩咪錄 電話?電腦?

成日用電話錄都會有好多風聲
一早編(wuwuwuboom)好的情人

電話呀 聽吓先 唱完冇聽返

你無啦 但係我成日都有
拎住部對話住個收音位唱?

成日打錯字

好煩呀 show食哂d時間都算啦
連係咁loop既mv都要見到佢

屌又有佢

真心 佢做youtuber 個陣真係覺得佢冇乜野
但而家成日叫佢癡住軒叔老是常出現真係有啲反感

切忌對住收音位呀 好大噴氣聲 我多數係打橫部電話放台面 自己坐/企喺度錄都得

搵馬子妮拍好過啦

之前試過好似唔係好入聲咁

我反而錄係好大聲
啲高音位拆到電話都就嚟爆咪

見到啲tag有佢都諗緊係咪有佢..
好心英皇唔好成日搵佢拍軒上位

本來對佢冇乜感覺
但係而家真係好撚反感

其實唔會差太遠架喎 定你唱歌太細聲 你用咩電話

見佢啲fol仲多過啲有實力嘅歌手 就打哂突
究竟掉咗幾多錢比曾樂彤 唱得又唔好聽 淨係賣樣

高音正常電話係會爆架 想唔爆就要高音個吓個頭要仰向上 咁樣高音都會易上啲好聽啲

唔細聲
XSMAX啦

聽日再試下先

絲打把聲好成熟好有韻味

咁應該唔會咁架喎 我都係用6s

遲啲諗住買個

咁佢啲followers 有好多都係以前做youtuber 儲落
講真其實英皇簽佢都係貪佢有班固定fans 底唔使由頭捧起
佢最大問題真係唱歌唔好聽
我成日話搞咁多野不如好地地搵個老師教佢唱歌好過啦

聲底呢啲唱咩歌都係架 羨慕

返去試下
冇走音嘅話就你生日唱俾你聽

生日歌點都要唱架喎 冇走音就再加碼

我都係成日唔想訓 你係自然醒都訓得2-5？

曾樂彤真係不了

你唔訓呢度大把人陪你喎
我都係日日有得訓都hea到2-3點先瞓..

放假4-5點訓 都會9點起左身訓唔返

其實我又唔討厭佢個人
又無做D咩衰野
但成日痴住軒真係有少少睇到煩

懶

屌佢老味 遲下分分鐘出撚埋合唱歌添

打機就打機啦

你係咪好大壓力好多野諗

咁佢個人又唔係話串柒柒個啲
甚至其實我覺得佢態度都幾好
係淨係成日同張敬軒一齊
我鍾意張敬軒但我唔鍾意曾樂彤
可唔可以淨係俾我睇張敬軒 我唔想睇曾樂彤
咁嘅話反而我唔會討厭曾樂彤
但再咁樣一齊出show 去到某一日真係會對呢個人好反感

做咩爆出嚟

唔打機都咁話

終於有絲打係肯長期唱歌

可能啦

佢唔捨得我 地

唔使爆都知

百年樹木幾時出ＭＶ，好想睇番馬子妮

其實我都覺
見佢HK01最後喊左唔知點解加左少少分覺得唔係咁差...
不過真係想淨係睇軒

最想軒同老容合唱（唔要廣告歌 ）
首歌應該實紅

有咩煩唔怕詳細講

咁我想佢再出同皇后合唱多啲
好掛住皇上皇后

依樣真 問題唔係佢性格 係英皇成日推佢同軒一齊
搞到我哋見多咗佢好似淨係黐住張敬軒上位咁
曾樂彤自已都有一班fans我覺得咁樣推佢出去
會好令人反感 但點都好張敬軒話哂都係前輩無理由唔照顧後輩

我有時都會 好夜瞓 好快醒

但通常都瞓到兩三點

殺人

唔好 同皇后出多啲合唱歌仲多fans

斷點

絲打把聲好型

算 見到軒係mv入面著到咁靚仔就唔煩了

絲你長期獻歌？

我都唔識

軒叔件長袍好靚靚

岩呀 本身都對佢冇乜野 但佢成日痴住軒軒

見到有陳智燊我諗起陳智燊這大時代

你把聲好正呀

佢可唔可以彈開 唔好再痴

謝謝你

所以繼續唱比我地聽！

好呀

佢成日黐住軒仔出show

咪係 咁痴法真係本身唔反感都變反感

甚至開套戲俾佢擔正 起碼唔係逼我地睇佢

係咪因為軒仔呢排人氣高
所以蛋記安排曾樂彤黐住軒

不過會冇咩人睇

一定係啦
你諗吓如果個兩個音樂會冇張敬軒會唔會咁多人去睇
雖然其他歌手都有fans 但無可否認張敬軒fans 團真係好龐大

都唔係嘅 佢都仲有啲妹妹仔fans

Agger

呢兩首個爆發位都好癲

算把啦 少人睇就少人睇 人氣呢啲嘢冇得靠人地逼 有人去睇都偷笑啦

酷愛個啊~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~ 好好聽

會好想再返聽多次

我自己都好鍾意hinsideout 酷愛
但好多人都係鍾意lip 個怨婦版多啲

但hinsideout酷愛正好多
個啊～好正好勁

我鍾意hinsideout版多啲

hinsideout太屈

LIP 既遙吻同騷靈情歌

基本上每日都LOOP

我都係

好記得個陣 我睇到個口唔識合返埋

夠架喇

由其係人大左 經歷多左 再聽LIP既遙吻
更加到肉

冇機會去現場睇
睇碟嗰陣都已經覺得好正

如果有限期 可否拖得到我會飛

好想親眼睇多次

我都想 想佢快d 再開concert

實有機會睇到既！
現場真係好震撼

但想佢休息下先
希望唔洗再等4年啦！

仲有港樂個首故園花茶
兩首連住聽真係好折磨 但佢又唱得好聽

下次一定有機會
連登組團去

係

下次一定要去睇！

咁上網搵下片先！

一齊舉DKLM牌！

又要舉DLLM燈牌

成班軒fans一齊睇concert好正

癡線講起港樂
佢係故園花茶 春秋 等了又等 追風箏的孩子四首連住
我最鍾意狂loop 呢part

成班痴男痴女

諗起都high

可以推返以前皇妃男寵叫埋佢地一齊去
咁就陣容鼎盛

要一齊叫到ENCORE
等佢放上DVD

再加埋 斷點+無能為力
將負能量推到極限

正呀 冇人夠我地癲

82分係邊到變出黎

唔知你講咩

哇 多謝

仲有我想聽佢唱哂成首預言書live

我地會唔會上頭條

Hinsideout會睇到喊

好興奮

Hinsideout版

呢個live好似係好多年前

由歌未起喊到歌完
跟住就JOEY笑忘書

灰到

成班變癲佬癲婆

呢句真係sad到一個點

上次去屈臣氏好好彩聽到佢solo 嘅預言書
不過都係同tobey 個版本催淚好多

搞到我而家唔敢再睇過呢首

呢到大把啦

我都係 係到自虐

你好快會加入我地一份子
如果真係搞得成就好！

詳情睇返我前幾個post嘅side track演唱會ff計劃

你哋唔係話要唱啲最熟悉嘅歌跟住越side就擺喺到越後咩？

仆街

聽日個科唔去考好唔好..根本溫唔哂

唔考分都冇喎

可以返香港再take過 我覺得我去考都唔合格 呢度一個course讀嘅野多勁多 仲要全部我都未學過 完全睇唔明 我覺得係佢地之前有啲course教咗啲我冇學嘅野先

咁如果你覺得自己返香港會讀得好啲嘅話咁返到嚟先讀啦
如果係澳洲爛埋grade 仲得不償失？

個一雙一對我真係唔係好聽到佢咩音 我都唔知點解 另外我會改吓我啲咬字 找對的人 我個人理解係啱啱分手嘅歌 所以可能咁就唱到好sad咁 多謝你嘅評價
我覺得香港啲教材易明好啲 可能因為佢地呢度母語英文呢 好多難嘅字都要查先睇得明 我喺呢邊合格都覺得好難

我覺得找對的人好似係俾緊希望人嘅歌 可能理解方法唔同啦
但你會唔會唔去考唔俾你exchange 個資格 即係當你冇去 exchange 架？
如果冇事嘅咁就返嚟先考啦 多啲時間準備

可能頭段啲詞sad啲所以唱到咁
應該唔會 係冇得trans呢科啫 不過怕返到嚟要defer啫

邊個咁大膽負皮風箏b 咁以後靜係評我 啱啱幫你正皮返

我都幫風箏b正皮返

其實呢樣好似好難改 我都唔知點 啲人好似話要多啲讀野

絲打本身唱得好聽就遮到個缺點啦

你冇野彈咪少囉

我主動想你俾意見嫁 唔會唔開心 你肯咁仔細聽仲開心 你唔評我唔唱了

好啦好啦 有唔開心要出聲呀

放得出嚟都係想人地俾意見啫 唔通真係覺得自己唱得好好聽咩 你唔評仲唔開心

嘩好靚呀 講吓笑巴一定好開心

always push

教我畫埋對眼就完美

我仲以為你會唔記得添 你就算畫咗腦魔眼俾佢我都會覺得好靚照收

Btw你畫到佢好瘦

唔知點解呢個面形先啱
雖然佢好肥但我心中佢係好瘦㗎

Lm

我指個身 不過都已經好靚好有心機 多謝你

係囉等我仲諗我係咪記錯 我未錄歌呀嚇死我

實有機會！

早咗兩日

好期待 連登有愛

好靚 希望軒仔睇到

已經決定唔考聽日個科

巴打仲整緊

又用人個account 因為真係冇可能溫得哂 我寧願慳返啲時間溫後日個兩科 我考9點半 而家都未溫到一半 仲要愈後愈難 係我好唔擅長嘅科 今晚實搞唔掂

咁你有信心去準備後日兩科 係考得好嘅 都可以選擇放棄聽日個科 真係無謂哂時間落啲溫唔熟嘅科啦

但呢科我出席都一定肥 後面個兩科我起碼多啲時間溫會有信心啲先 加上我擅長啲 呢科我真係溫極都唔入腦

呢科仲有唔係有溫少少就寫到野出嚟 我溫咗前半部 但睇佢exam pastpaper係可以一題都答唔出

軒又舖咗片

睇咗一段仔都有少少嚟料

換埋icon

聽日有得j了 你仲唔訓

有歌評咁正
早知我都唱

聽日要放學先有得j 睇mv唔可以唔聽聲所以冇得即使j隻mv 瞓啦

而家唱都唔遲架

早抖

good night

終於放假

咁靜

瞓晒

我係唔會咁早訓

訓咗2個鐘自然醒咗

早晨 訓左9個鐘

原來女主角係fish 呀 咁成件事好好多

無死角 好靚仔呀

咩角度睇都係咁正

訓醒了

繼續留名

早晨

求教🙏🏻🙏🏻 唔係幾明 我習慣左 所以唔係幾知點樣係拖 謝謝

期待一陣12點出MV

我覺得絲打可以練吓感情

點鮮mv唔係馬子妮

我鍾意fish

馬子妮做到青春純情既感覺，e家果個係mk妹扮大個

完全係兩個故事咁

但佢講話你唇上香煙又好似唔青春純情？
我覺得fish 都幾有新鮮感

咁講既話，破壞左我對櫻花樹下既意境，
變左mk妹

百年樹木越聽越正

我覺得最破壞係朵櫻花最後去咗曾樂彤到
Fish啊 我要Fish啊

fish 見到條橡根去左曾樂彤度個表情勁心酸
呢啲咪識做戲

實力派

佢地隻眼好似成講野咁

呀

有口難言

吳肇軒
fish
jason
曾樂彤

唯有同自己講新人需要時間浸啦 如果英皇真係死都要捧佢希望佢真係會慢慢進步

btw fish真係好正 嗰種眼神 心都酸埋

不過大家都有自己另一半 有自己幸福 唯有祝福對方

連登壞左 壞埋右

有冇人可以share軒叔嘅whatsapp stickers俾我

睇完個mv, sad左好耐

好在唔係軒仔搭曾樂彤

真？ 我都想要

我都覺
我覺得廖子妤做得好好 佢眼神 笑容所有野都有種遺憾 無奈係入面

點俾你地

伸手

而家好似閂咗share整唔到?定靜係冇得自製

新人留名
睇完百年樹木個mv 都拍得 令我覺得幾震撼

幫首歌加好多分

我之前save左成set 但係點俾你地？

我見人哋係開whatsapp group

J咗

係 本身我覺得首歌只係ok好聽
但加埋個mv度 就變左好好聽
有人話個女主角好cool
但設身處地諗
當時個反應都只可以係咁
男女主角都做得好好

無錯 fish真係好正 吳肇軒都係

我都同意男女主角真係做得好好
個男仔對佢而家女朋友就好似將以前對女主角嘅個種感覺投射係佢身上咁 我唔知係咪我自己敏感 個人覺得吳肇軒係mv 望曾樂彤同廖子妤嘅眼神都好唔同
廖子妤做到個種好無奈好遺憾嘅感覺 佢冇好似男主角咁樣自己嘅情緒擺曬係塊面度 但佢眼神同笑容都係表達緊自己嘅無奈
一開始聽首歌只係單純覺得個男仔仲留戀緊過去 係時候要move on
但而家加埋女主角係mv 個演繹覺得佢地都仲係好掛住當時嘅大家 但現實就係殘酷 唔可以俾佢地一齊 令到成首歌個故事更加淒美咁

btw 係mv 見到 樹蔭有一個阿蟬十周年聚會

幾好戲

我都有同感 現實真係殘酷
女主角果感無奈感 同 男主角果種不知所措
令我睇左十次個MV
但有野唔明 點解有人話還佢馬子妮？

因為佢係櫻花樹下mv女主角

你睇左十次e個mv
我睇左十年馬子妮 個MV

入晒肉啦

十年前櫻花樹下個mv 係馬子妮做
可能大家想連貫返？
但我自己覺得馬子妮未必做到廖子妤種感覺
廖子妤同時做到年青種反叛同長大後嘅無奈
我覺得個種無奈馬子妮應該冇fish 做得咁傳神

咁首先要講番，櫻花個女主角性格到底係咪反叛

唔明點解到左百年會突然加插左反叛既性格

我覺得mv拍得好正 男女主角嘅反應都好貼近現實情況嘅反應 當然自已經歷過係唔同啲 雖然冇過十年 但都記得你 好後悔冇一齊走到而家 為咗搵到你嘅代替嘗試過對待你咁樣對現任 同埋男女主嘅眼神交流真係無得頂

諗起中學

真係最冇顧慮嘅時間嚟

原來係咁

我都認同有巴絲講 馬子妮未必做到果種感覺

可能係冇咁著重打扮先睇落普通啲啫 唔好咁自卑
我係調轉 中學個陣瘦好多好睇好多

男朋友問我係咪整過容
佢話我呢加係version 12.1

而家好睇咪得 12.1係點計出嚟

以年份計算 每年都唔同樣

你男朋友都幾串

我地相處方式就係互串

咁樣先幸福 我串吓佢肥都唔開心成日

我都想同人互串

我會直接訓上佢肚腩

串我

我督吓佢都唔開心 反而佢就成日揸我

女主角超好戲 啲眼神表情勁有感染力
曾樂彤就

好彩唔係佢做女主 佢個樣愈睇愈膠

係 如果佢做sweet嘅戲會想嘔

揸咩

睇完之後個心un住un住

我俾你串我 快啲污辱我

真 睇完都sad sad地 第一次睇一個mv睇到好似睇咗套戲咁

肚腩啫

同埋以後都係軒第三人稱咁喺入面好啲

冇鞭打人嘅癖好

唔想佢俾人抽水咋

風起了

有冇ching可以些牙軒叔嘅tg stickers俾我convert

塵b咁調皮？

係咪tg畀你 add stickers 就得

咁不如直接whatsapp俾你地啦 好似閂咗server convert唔到呀而家 你問個有嘅絲打拎tg再交換電話啦 我怕俾人話狗公

個converter唔係話唔用得住咩而家？之前話有人用嚟賺錢所以閂咗個server 唔知開返未

試下 hinsbbbb

我都唔知 好少用

讀緊書個陣真係瘦啲好睇啲

你照俾佢試吓

畀咗

係 一讀大學個陣殘咗勁多

tg 你？

你咪有wtsapp stickers

好靜

瞓醒 幾時放工？

我有呀 但我whatsapp 你咪會自爆
我可以tg send 俾你

放假

大家要加油

係喎你放兩日 真係好

哎呀唔記得咗你放假

我冇所謂㗎 我所有whatsapp嘢都係my contacts先睇到 tg:hinsbbbb

中中地伏

下次咪唔會中伏囉 再食過

點解你要po..雖然個時嘅軒仔好型

女主角隻手 好肉緊

呢張相咁耐以嚟都係禁相
邊個send 就block 邊個

夢裡看風起了

對唔住 初黎報到
無下次！

雞粥

火炭啲大排檔？

超過100 個

新記

抽水你就最快

係咪即係元朗b 仔隔離個間？
以前細個食好好味架喎

食佢間分店

首歌本身都係襟聽嗰類 加埋個mv搞到更加心酸

到耐咗諗返就算冇一齊都會會心微笑

應該會訓兩三個鐘 聽日兩科中間有7個鐘可以溫

咁得啦 要考試唔好再朝早8 點瞓啦

考9點半 怕起唔到身 要一個鐘去

HI
又就完PO返入黎...
今次唔會柒啦掛

好彩你地未開到post12
好快就跟得返你地既步伐

訓前留名 post 12見！

咁快訓既

風箏b

醒少

塵b

你之前柒咩？

佢搶曬啲1001

認真有？我女朋友得唔得

差唔多又要麻煩你開post啦

有冇聽開張敬軒都同我入嚟！！（12）